記者會罕現火藥味 記者問僅檢測20幢 張竹君反問記者：你建議應該點樣做？

油尖旺區成為武漢肺炎重災區，食衞局局長陳肇始在疫情記者會舉行前，公佈油麻地20幢大廈須強制檢測，油麻地小區強制檢測的詳情會由衞生署在記者會上補充。惟衞生防護中心傳染病處主任張竹君在記者會上指，檢測詳情由局方安排，暫時未有資料，又指自己「搭緊車」，未有留意陳肇始發言。有記者追問強制檢測20幢大廈是否足夠等，張竹君反問記者「咁你建議如何呢？」、「所以你可以建議究竟應該點樣做？」。

食衞局今日宣佈，油麻地一帶20幢大廈被納入強制檢測，陳肇始在疫情記者會前表示，詳情會由衞生署在記者會上補充，惟在記者會上張竹君被多次追問細節，她都表示自己沒有詳細資料，要待局方公佈，「呢個係政府商討後嘅決定，詳細嘅檢測或者其他嗰啲呢，局方會安排，我就冇詳細資料」。她又指局方正處理20座大廈名單，稍後會公佈。

被問到局方與衞生署是否事前沒有溝通，張回應指「因為我搭緊車過嚟，就冇聽到局長嘅說話」，「唔知詳細有啲咩要跟進」。

屌 個記者咁廢
緊係大返佢 封關囉

惡撚到

狗官張匪

答到洗撚要你做衞生局官員

寡婦係惡啲架啦 冇老公錫

cls

答佢封關都唔識

抵撚死啦D記者咁撚廢

即係：「錦鯉有咩高見」

條友死左老公之後燥左咁多

放長假，等陳肇始自己做埋佢啦

早排仲有人話張係良心官

Dllm

根本佢只係個播音器，將啲資料係4點半個平台傳播出黎。

是但搵個主播出黎講都得啦

問你老公

邊間先

竹君BB

手足來性幻想果陣

大返佢一係被佢 blacklist一係比人炒

到今日先發脾氣係咁啦

個問題咁易答 啲記者都唔敢玩

係啦，爆毒易幾時停

唔足夠？驗曬全港最開心
弱智記者

我教埋你做野 出埋你份糧好唔撚好?

一個高官竟然問番個記者應該點做。
好大嘅官威呀。

唔化表要認同張匪竹君

防疫撚：祝君早安

答完犯國安法

問佢老公

你一個月出十幾萬叫我答啊?

無料就躝啦

不過香港邊有記者敢講

講得又幾啱，大家都係狗，係到做show

封關，lockdown 14日清0咁易答

口德

封關 停工停課14日

睇下利君雅下場

冇咗老公

咁吵 祝佢夫唱婦隨

問得既記者都係籂過

封閻羅王關

我答你份糧俾埋我吖
屎忽坐住個腦？

再唔係國安法拉鳩你，邊個仲夠膽問

全日禁堂食

我見過有弱智仔話佢「主任仔」 仲想點

發達，升官，死老公

邊間公司嘅記者問

我出埋你份糧阿

禁你老母咩戇撚鳩

個記者如果答到係味可以坐埋個閪女人個位

建議張醫生你落去揾你老公問下

個建議咪封關囉 講左成年
戇鳩張竹君
比咗建議你
你又會唔會去做先？

停工停課90日

個title 係「主任」 就當佢主任
咁張曉明都係「主任」黎

個post既人都熟口熟面

死老公係慘d架啦

好似連登仔咁
錦鯉有咩高見

甄嬛：

記者：你建議應該點樣問？

毒果: 祝君安好

陳可恥真係一個仆街嚟

明知1630 有routine 記者會

早一粒鐘開個強測會 , 累撚死1630

香港班狗官淨係識官鬥

依家記者人工好低
再嘈變最低工資都似

封關 停工停課囉屌 收成十尻幾萬個月問埋d咁既問題 答到佢 佢又敢唔敢做先得架 意見接受一切照舊 岩岩爆已經有人提議左咁做好耐啦

2017年

2020年

[/quote]

死一件 咁少 有幾慘 呢啲垃圾為虎作倀 死全家係min paid

咁慘落埋去比老公日日錫咪得

秒

你咁講班竹君粉又要嬲嬲

「竹君係港共唯一好官
日日返工返到死老公好心痛
香港始終有佢」

所以你應該出你份糧比我等我幫你諗
屌你老母辭職啦撚屌
應該咁答

正想講

條友仲學人發老脾
覺得做正苦同市民嘅中間人咁難頂，咪劈炮囉
多佢一部傳聲筒唔多，少佢一部唔少

點樣做？解散警隊囉

死廢中 有咩搞唔掂咪自己解決
請你返黎解決問題唔係製造更多問題

利申 廢老

我建議你請辭

學林莫絕技？
問問問 咁叻你做呀！

唔駛回依條友
五毛黎
好早block左佢

祝君安好

記者會好似溝女APP咁

幾多單

30

咩性別

20男10女

幾多歲

主要係50~70

You get paid bitch
Ask yourself

CLS 打埋你份工好無 一個月收成10幾萬做唔到野就收皮啦

Opp 包容下

20幢強測有咩錯？
封撚晒成個九龍好唔好

封關囉

你做局長定記者做 教埋你要你做咩

都幾明顯 佢係執行嗰邊既人
佢其實無話事權

決策係由陳可恥同保安局班狗官做

夠曬霸氣

啱啊同佳兄

推呢個
之前仲有po咩rip
心諗係真心定五毛

辭職啦垃圾

錦鯉有咩高見

敢於亮劍

我出埋你份糧？

港共嘅官咪都係走狗 onL799

祝君安好

出埋你份糧好無？

Fans快啲奶返啦 竹君bb嬲喇

有記者追問強制檢測20幢大廈是否足夠等，張竹君反問記者「咁你建議如何呢？」、「所以你可以建議究竟應該點樣做？」

記者廢，港共狗一樣廢

我收十幾萬一個月 咪教你點做囉 無料就辭職啦dllm

記者：你問撚番我呀？

我有高見，你班垃圾官落台，由我做

果排佢死老公仲有人喺度RIP我都R爆頭
完全唔撚明

我答你 咁你係咪俾返你份人工我？

錦鯉？

正常人死咗老公應該心情好好？

應該都係網媒

垃圾仔發脾氣

講真佢老公都死左，可能冇咩牽掛，膽都大左

心情唔好咪放假囉
搵個記者發洩嚟做乜？

錦鯉有咩高見.jpg

炒曬班垃圾官佢囉，敢唔敢？
唔敢你問乜撚我意見呀dllm
答我20棟夠唔夠啦，死老公大撚曬呀

之前好迷戀佢果班連登仔去哂邊?

建議你落去陪老公

封區囉 問番張賤種係咪反中央

咁你有咩高見

共狗就係共狗，副嘴臉出晒嚟，成個華春瑩上身。

張狗好黃

樓上好似出現左

我建議比你係咪你份糧出晒比我?

我出你份糧咪比建議你囉

覺得777/陳x始有向佢施壓
之後佢發返記者老脾

個記者答到你嘅話，做咗你份工啦，弱智不撚知所謂

早排連登仲歌頌佢

班仆街狗官每個月幾十萬搞到香港雞毛鴨血仲要問番香港人點祝君bb

錦鯉又有咩高見

竹君安好撚點睇呢條bitch

冇得搞個人崇拜了

封支那關囉

封關都無用啦
啲人都唔自律
到依家都仲見到人除口罩係街食煙

共狗就係咁！仲未坐正要「大奸大惡」嘅職位時，都可以同你風花雪月一下，坐正咗就會殺人放火㗎啦！曾X成如是，個個亦如是。

咁你係咪俾你嗰十幾萬糧我？

on99

你老未身在其位問返記者？不如唔好叫記招，叫棟篤笑算啦

比個機會我答你啦

封關 封一樓一啦 屌你老母

牙君佢死咗老公
大家唔好怪佢

但連登會有班傻西毒撚會吹奏佢？ 日日開po 對住佢劣鳩

張竹君頭頂係咪越嚟越禿
問林鄭啦 點搞

一個專家問記者應該點做
係咪覺得自己好串好撚醒

答到不如請記者做啦咁

檢完一次，轉頭去街市買餸商場行街咪又會中，浪費人力物力，大陸個套格硬做，有鬼用

封城驗先得架

隊返佢啦好心，咁Juicy 都唔隊

而家都有
仲有一個連登on9 仔被班毒撚幻想係佢

吊你老尾，呢d咪 唔專業同做馬騮戲一鳩樣，繼續收錢騎在人民頭上，理撚得你班賤民

唔係話撐佢
但做足百鳩幾日記者會, 日日聽記者問弱智問題
依家先小爆一下算好有EQ
我自問做唔到

咁都有 fans ？儍登呀！

最撚On9係自願檢測，
去得檢查都係較高風險強制檢測人士。
自願檢測嘅相對低風險人士
都唔知係幫手播毒定防疫

弱智問題？問佢嘢真係會答你咩

封關冇用都講得出

屌佢啦：你有糧出架

袋埋你份糧咪答你囉

吊你老母啦，BB，B你老母，而家特衰正苦狗官冇一個唔係CCP黨幹部

不如你俾份人工我幫你諗埋啦

Yes

君君狗：我睇唔到 總之你地班友唔講rip係冇人性

建議你?
你唔係專家咩?

有班抗疫傻閪到今時今日都仲覺得政府無問題
爆疫係因為市民唔自律架
然後日鳩日要求全日禁堂食,禁乜乜柒柒架

Agger

建議左你係咪跟先

嗰班柒頭皮真係要吊起黎bin c先得

但呢個先係衛生防護中心嘅工作收集數據分析數據再出結論，而個結論點影響政策點實施政府係食衛局同衛生署嘅責任問錯負責人你想佢點答，亂答就死緊。呢樣唔同佢唔主動報初步數字

聲大夾惡

cctoy 疫情live post班護主犬唔入嚟嘅

竹君安好！

開唔緊要呀，唔好浪費大氣電波講面唔嗰浸又唔講詳細內容，咁使咩你出嚟

今次唔關cctoy事

果班維穩恐懼撚來者

維穩任務

你收廿萬個月問我點做?

由上年支那爆廢炎開始大撚把人有建議有冇做?仲有係咪你份人工比我地?

手足黎 尊重啦

祝君安好

手足黎 祝君安好

呢堆野唔係衛生防護中心可以決定得到，係早一個鐘個陳護士拋波比下面決策局唔決策比一個研究中心決策係咩玩法？CHP 其實唔比研究中心多權力唔係美國CDC

事實上佢唔係政府專家團隊，係報下數字架咋

發難渣喎

建議左封關啦
你班垃圾撚有聽到咩
仲要不停清算添

其實張醫生應該叫記者問阿陈局长
成班垃圾局长完全唔撚駛同下級溝通

手畜就有份

封關囉屌你老母

「咁你建議如何呢？」、「所以你可以建議究竟應該點樣做？」

佢應該系崩潰邊緣

就算係美國CDC 都無權叫美國封關，香港CHP 點叫封又唔係決策機構

之前死左老公大把人同情佢

所有政策都講唔出理由
6點後禁堂食，難道有太陽照住唔會中？
禁年宵黃大仙，但donki日撚日都好似走難咁
中幾單就逼你全棟檢測，但元朗吉慶圍5日7宗又唔駛全村深喉。

結論:係香港跟住班弱智官做乜都係多舊魚

依家冇晒反對派，你check得嗰廿橦？

啲防疫撚囉

我知就坐左你個位，袋緊你既人工啦，懵閪

CHP何嘗唔係咁諗
張祝君subtext已經出晒
「我搭緊車去記者會先知嘅消息，你個局長叫我解比市民聽？」

即係 支那用語 「搶頭香」

有，偷偷地負評
之後繼繢對住君君劣鳩

建議封關封城囉
建議就講完 你喺咪跟先

記者下次記住要還佢拖

個記者殺佢老公?

希望佢死多個老公

呢條戇鳩由第一日已經覺得佢廢
照稿讀都講到一舊舊
十問九唔應

點解要個記者答？依家你哋開記招定記者開記招？

跟住澳門做囉

問撚完問題就收番支咪

你點追問

我係個記者一定答佢「叫你老公返嚟報夢你知囉」

兒登仔話君君黃架

擺竹君上枱，所以竹君嬲豬，記者一句問題踩中地雷即刻著撚晒

人地黃架

佢死老公大把兒登仔仲傷心過自己死老母
個個都rip😂

小區強制檢測

問強制檢測20幢大廈是否足夠發嬲
唔係因為多咗嘢做就係知道冇用
同埋比人架空

防疲恐懼撚完全配合港共黎打壓香港人自由

封關 炒哂你班西官
成立獨立調查委員會

On9港人

佢唔夠訓咋哇？
張祝君 休息!

cls 我講點做你係咪跟住做先
出埋你份糧ok?

搞左成年，燥底都好合理既

不過怪就怪你要做共產黨隻狗

人工包埋嫁，屌你老母張匪

張竹君好耐無公開感謝警方
聽日感謝下先啦

仲有人吹奏個港共官？笑撚左

同唔存在白警一樣
官冇一個係無辜
大愛黃絲14年奶野奶到宜家都冇反省過一句分化大撚曬

畀我會答：
「宜家我係醫生定你係醫生啊屌你老母！」

所以都係做場戲，駛唔駛咁燥

禁止全港返工先有用

聽得多記者會你就會發覺今日先發火已經好比面

CCTVB記者問

好多黃絲嘅偶象

黃唔可以惡?

仲要做埋佢果份

好大個官威

人肉讀稿機都有人撐

笑了

究竟有名單未

On9
台灣人個個都自律？
人地抗疫成功靠自律？

我又覺得答得幾好，成日問撚埋d弱智問題，答得多都燥，真係想問咁你有乜撚野高見

唔封關 治到標又點

on9

其他國家一日未好我都唔想香港咁快好呀 講真

笑死
大家仲係咁天真

我建議換特首

張醫生，係負責流行病學系，講真個句，正苦d野，問佢真係未必答到，係個記者on 9, 政策既野，問番陳姑娘好過啦，雖然佢係廢

封關呀DLLM

你估張竹君仲好想做，個記者真係咁撚本事，可以取代佢個位，每日都派佢出黎收靶，d問題問到重點，有補充作用都話答得其所，屌佢老母幾個記者將d問題撈黎撈去，同一條問題轉幾個唔同問法，分幾間傳媒問

5毛都唔鳩理佢啦 一舊冇價值嘅垃圾

下,我拎埋你份人工好無?

撐張竹君嘅死賤種呢？

事實就係政策係由食物及衛生局負責
即係陳笑恥同佢班O靚
張竹君只係衛生署員工
衛生署只係負責執行陳笑恥諗出黎既政策
成班ON9記者成日問張竹君政策點點點都唔知做乜鳩

叫之前rip君君老公嗰班人情何以堪

SPIN緊啦

以後所有記者會唔想答就反問返人

成年係咁叫人減少聚會 on9

啲記者日日問埋啲弱智問題，問足一年365日係人都燥

習總夠係書記

發晦氣真·港女

一早傳哂入嚟香港
依家先封的確冇乜用

sor 錯手負評

黑寡婦更年期發神經屌你老味

記者教到你點做係咪要出你份糧俾佢？

人肉讀稿機，我就係想講呢個名。

個妓者好想全香港人DNA送俾支那

君君BB？？？？

佢老公就好
免疫肺炎

原來連登仔係cctvb擁躉
cctvb放陷阱問點解僅檢測20幢
目的昭然若揭
張竹君反問佢建議其實係高招
見佢名就屌 連登仔智障唔係扮

真
卒君安好

軍政府做野 洗乜向我地呢D賤民交代呀

個post某D垃圾根本冇睇清楚篇新聞
見標題有風頭人物咪屌
點知佢地做左黨媒幫兇
咁既智商 好心佢地唔好叫自己做黃啦

政策既野，由3局11局/行會成員去研究
張醫生係將肺炎數據/報告交比佢地
封唔封關，幾時要強制檢測，佢話唔到事..

但係d記者點解要成日問政策既野 ，應該每日都搵徐醫生/陳姑娘一齊去記者會，答問題

其實即係答咗
記者又唔係官 洗撚答咩 上面班人on99

cctvb想問佢20幢係咪太少wo
咁答有咩問題?
定你想港共再驗多D

鬧之前有無諗吓, 記者問呢條問題有幾低水平先?
邊啲大廈咩情況下要強制檢測, 咪一早講咗準則囉
你問檢測20幢係咪唔足夠, 一係就唔明白官員分工, 一係就有心擺人上枱

純粹從防疫角度, 全香港都同一日檢測哂然後捉哂去隔離就最理想
但仲有人權角度, 行政角度, 資源角度等等好多其他考慮

俾著我遇到條咁嘅問題, 我心諗答你都on9

邊間報館記者咁撚on9

人人都做得記者，驚乜

黑記

兒登仔最鐘意極權手段
全民檢測 全民禁足 海陸空封關

cctvb
個post成班白痴做黨媒幫兇
唔講仲以為班友係藍屍嚟

cctvb記者會幫手叫封關?
用下你個閪腦啦

一陣如果政策又變, 成個block 幾條街範圍咁強制檢測
就實有記者會問, 會唔會太多, 會唔會擾民, 有咩科學基礎
連登仔就會陰謀論上身, 話小區管理試行喇

根本見官就合埋眼屌咗先, 用吓腦啦

咁你即係認同黨媒吹風全港驗?
你冇腦唔使同人講嘅

蠢黃尸嘅智商下限比真藍尸更低

btw 還好係TVB 幾驚係蘋果問埋d on9問題

cctvb會犯國安法?

我一定要支持時但一邊？
我兩邊都唔支持都唔得？

屌啦，出埋你份糧好無？
抵你老公咁

係 咁多年唔用腦鳩屌
搞到班官做好事畏首畏尾
做壞事心安理得
最終自食其果

老姑婆 攝灶罅

個會開黎把撚咩日日講埋啲冇用嘅說話

我話恭喜仲比人屌

侵侵d記者會
班記者仲惡過侵侵

香港人打工打到奴隸咁，真係聽到都覺得廢

你會唔會又唔記得用腦?
呢兩個詞語唔apply喺佢身上喎

笑死

Customer service 都有爆煲嘅一日

事實個會真係無撚用
確診數字,初步確診,XX群組加幾多人依D直接擺上網比人睇就得
然後記者日日問埋D廢鳩問題

都唔知點解連登有班人咁撚無聊日日追直播

侵係總統諗政策張竹君同CHP 係執行機構，陳姑娘先係決策局點同？

D人咪就係為咗睇你講既依堆野囉
有幾無聊?
如果佢個會唔講依堆野就真係冇人會睇喇
港共like咁做 你唔話佢 走去話市民?

你惡過狗

梳
本月娥無心頂撞甴總的

之前連登仔話張祝君死老公唔笑得架

香港人不嬲易呃，人地求其講一兩句人話就話人有良心架啦

出埋你份糧好冇

香港人靠自己捱過左三波疫情
封關冇用？
封左使撚有第二三四五六波咩
點解個個依家都照出街
因為知道個政府垃撚圾囉
確診歸零又點 唔封又再爆

封左關冇病例一百個人食煙都唔係問題啦
不過呢個時勢仲做火車頭又真係抵屌

寸tvb 記者呀
等睇戲

台灣成個版係到都唔識答

我建議我仲洗係度問你 dr. Cheung?

傻鳩連登仔仲當佢好人

你老母生著你就真係冇用 新聞都唔撚睇

原本香港人係自律到廿幾日零感染架 係呀林鄭放班免檢疫船員入黎先搞到爆新一波

點撚樣冇用呀？

一野屌埋去啦 出緊十幾萬人工 又係醫生 而家問返我呢個記者轉頭？
唔識做就落台換個識做既上位啦
佢仲瘀撚過你啦 都唔知淆乜

照計2樣都會

之前咁多人吹奏佢，死老公又RIP 咁

祝佢死多次老公

祝君 Bitch Bitch

睇下台灣一早封關，全球其中一個可以正常生活既地方

新年慶祝活動照搞，演唱會照搞，只要keep社交距離就得

出街唔強制戴口罩

唔識就咪撚做chp啦屌你老母

香港d記者真係好蠢，比人串都無反應，成條死魚咁

記者問足唔足夠，你磚家咪答囉，唔答就唔好設發問環節啦

唔係問中佢痛處，點會咁激動

有幾唔掂？好有 sense 喎。

個個都話冇，都是維尼的錯
唔好話做，連講都唔敢講，磚家食屎

聽日標題：疫症一年，第4波爆發，張竹君醫生竟反問記者如何檢測

好彩你老公死左，如果唔係比你激到陷家產

其實上面啲人有無人真係睇過條片 其實佢問完個記者之後 記者講完之後 佢有繼續答 而且語氣無火藥味囉
雖然我知好多連登仔憎張竹君 但以事論事 呢次咁樣話佢好似有啲斷章取義喎
利申：刻意搵返條片睇

你收人錢就係比人問你問返我？

港共點會有好人

竹君今次露底啦

睇下台灣先啦傻閪

你嘴好毒 唔係一個善良嘅細路

人善被人欺 馬善被人騎呀